點睇d 00後上堂成日影阿sir po 上ig story?

...

你破產未用過智能電話上過ig唔會明

有咩意義

老師同個學生加埋都未必有你咁老
你仲破埋產
呢世你都唔會明

阿sir靚仔得罪左你？

理解唔到

成日俾人恰嘅你

收嗲la 支那種

啲阿sir分分鐘成日偷影女學生

你做學生時，手提電話仲未面世，陽痿熊仲未見過Steve Jobs，所以講你都唔會明